一句講曬 地區多左資源 想點用

軍火就買唔到啦

擺多D 資源 果區民生野
整一個連農牆在門口 收集意見
例如清潔問題 交通問題 基建 上落電梯

有晒數先講

要監察唔好再搞啲十幾億一條行人天橋呢啲擺明喺藍絲財路啲仆街嘢！

咁有平D plan 起天橋
起天橋元罪是貴 唔是無用 明明有另一個平方案做
觀塘2億起音樂噴泉 先是白痴野
2億用來起多幾條電梯 或增加/翻新地區康文署設施好過

呢啲咪政府、保皇黨夾藍絲一條龍嘅好事囉。(呢十年間，幾多工頭無喇喇發達)
當然，如果非建制嘅去propose 起乜起物公共設施政府就無咁順攤批。
所以喺斷藍絲米路作用大啲。

屌

唔批 唔代表唔洗做 好多地區權力可以運用 造福地區

你唔記得頭個幾年啲區議會，白鴿黨話申請乜乜物物，政府一喺就嘆慢板，一喺就話要評估報告(玩二三年)。
起個公園仔都話個區人口無乜，又話唔justify，呢啲語句。

anyway, 點都好過政府保皇加藍絲喺咁cash in 納稅人錢。